又有人跳樓 鍵盤戰士究竟醒未

仲靠所謂外國
死都死唔眼閉

咁你想點

手足死唔眼閉

呢句岩呀

又唔係我跳 繼續返工

事實